有無人覺得金屬紅其實好靚

個蘋果好搶眼

我鐘意

但正面唔係紅色

利是封

配白色柒柒地

黑色成件事唔同晒

買黑面機 配紅色皮套

好柒